大陸親戚share 香港議員葛珮煩立法會講話比我

我睇都唔睇就delete 左

有咩辦法令佢唔好再send 膠野黎？

唔鏟得we7 因工作需要

覆佢呢條友兩頭蛇

收左政府好多錢

完

比呢個POST佢睇